咩料牙,未入十二月,已經第二次感冒

十一月頭快速好左,而家又來
是咪打丁射能走晒d營養

垃圾

but i 5 lun eat it

你地好好打?

戒丁拉吊-.-